下次遊行，應針對黑警

大聲向全世界說：
「黑警濫捕，
要求公開交代新屋領進出入被捕人的資料，
要求交代元朗事件，
要求成立獨立調查，
要求交代831太子站，
要求執行職務時必帶編號。」

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!